借錢唔還轉頭拎去奶共

借FD AC 出PO
呢位劉生係一位美藉港人, 借錢唔還, 仲要兇返人地話佢香港14_ 冇人唔識佢 叫人地唔好搞搞震唔係唔知佢D人會做咩,錢財身外物借錢比佢位朋友都打算算啦,但最後佢居然仲要捐埋比團內同胞.
真係睇唔過眼囉

多圖 ( P 走左受害人個名)

死肥鳩好醜樣